我隻異短狂嘔 睇左兩次醫生 e家藥都嘔埋

我隻貓差不多成年冇嘔過～
上年同樣時間嘔左好多次一睇醫生比左胃藥抗生素就好番

今次我地照睇 同樣處方打枝針加胃藥 但今次唔得一樣每日嘔兩次左右 初初係嘔糧 之後開始就嘔黃旦水
咁最近再睇多次醫生 都係打枝針同轉左食有膠囊既胃藥，點知一食再嘔 仲係嘔紅色 唔知係藥定血

但隻貓就好精神 係胃口差左好多
[

好擔心 因為4年前經歷過貓貓過生😢

係咪啲糧有問題
有冇試過換包新糧比佢食 睇下會唔會再嘔

去其他診所睇下好D，攞多個意見
有冇驗血？你隻貓貓最好去有住院啲診所
嘔有機會係FPL，胰臟炎
如果胰臟炎要吊下水快D好

Omeprazole 係PPI, 作用係降低D胃酸無咁辛苦

人胰臟炎會痛到趴係度,
貓貓唔知, 不過樓主話貓貓好精神

我尋晚比一隻胰臟炎貓，追手咬
當然嘔有好多原因，都係睇多個醫生好D

醫生話係腸胃炎 但keep住仲嘔
其實已經係唔同醫生 但同一間有病歷互通
聽日應該再睇多次
試下驗埋血
但照有冇異物應該唔洗啦可

最巧合係上年同樣時間都係咁嘔 但上次就一食就好番仲冇再嘔過
轉季會咁大影響腸胃？

佢仲可以跳上跳落 但feel到瘦左

食藥止唔到嘔要去獸醫打止嘔針
嘔太多會脫水
嘔血既話都幾嚴重 似胃出血
有無食到異物？

首先唔好比野食佢食先
餓佢一日
之後少食多餐

早排我隻狗都係嘔好多次
而家無事lu

最近同你一樣，不過我係5隻貓同時嘔
食邊隻糧？

帶佢睇急症，唔好拖

係咪屋企換季拎咗啲咩出嚟佢食咗
或者有啲花花草草食物呢期先有？

姑娘同獸醫同我既對話

我問過獸醫 佢話要睇係咪胃炎 腎 腸 病個啲要照超聲波
驗血好似唔太關事

佢仲有食欲 精神？
嘔左幾多日？

有冇食 foreign body

我遠離市區唔會有TG
不過講起好似真係係轉左一包新開既糧開始
同埋有日禁食果日佢偷食樹葉，但第二日嘔番兩塊出來 之後果d嘔都再冇葉
同埋佢眼分泌變左紅色
佢d屎又好正常 一粒粒好靚
岩岩打左去間診所 等佢回復洗唔洗一陣過去

食wellness?

食royal canin?

有冇試過食罐頭
禁食12個鐘？
我隻貓試過嘔成10次
一食就嘔 去診所都係唔比食野
轉hills罐頭

又好似係rc 罐
總之處方糧
話要比個胃休息完一陣先

最慘隻貓不嬲唔食罐罐

處方糧開曬放係度都唔食 係要食平時果隻 就算餓佢都係咁 我食 Inxxxx果隻

做曬blood test 化驗一切正常
又照左X ray 冇異物
睇左1300蚊 但咩事都冇

但今日特然嘔勁多毛 會唔會一直比呢d毛頂住 攪到嘔

因為都冇食過吐毛膏 成年冇嘔過
Btw 有冇邊隻好介紹

前排我兩個主子都係咁.住咗診所幾晚先返得屋企.話胰臟炎指數高.又係唔肯食嘢.打針食藥就好返好多.而家好似冇事咁.但醫生話慢性病嚟.要好好調養血都抽咗幾次